- [English](README.md)

# Lets-get-arrested project

জাপানে একটি স্কুল ছাত্রিকে পুলিশ ধরেছে। কারণ ওই মেয়েটি একটি ওয়েব সাইটে একটি জাভাস্ক্রিপ্ট এন্ড লেস লুপ অ্যালারট লিঙ্ক প্রবেশ করিয়েছে।

কোডটি নিচের মতঃ

```js
while (1) {
  alert("!");
}
```

খবরে প্রচারিত এ সম্পর্কিত সংবাদঃ

- (Japanese) [https://www3.nhk.or.jp/lnews/kobe/20190304/2020003239.html](https://www3.nhk.or.jp/lnews/kobe/20190304/2020003239.html)
- (English) [https://www.zdnet.com/article/japanese-police-charge-13-year-old-for-sharing-unclosable-popup-prank-online/](https://www.zdnet.com/article/japanese-police-charge-13-year-old-for-sharing-unclosable-popup-prank-online/)

তাহলে জাপানে এটি একটি অপরাধ। চলুন আমরাও সবাই অপরাধী হয় এবং পুলিশ এর হাতে বন্দি হয়।

অপরাধী জীবন উপভোগ করুন।

## How to get arrested

এটা খুবই সহজ ব্যাপার। এই প্রোজেক্ট টি fork করুন এবং gh-pages ব্রাঞ্চ তৈরি করুন। এটা আরও ভালো হয় যদি আপনার url "https://youraccount.github.io/lets-get-arrested" টা সামাজিক যোগাযোগ মাধ্যমে ছড়িয়ে দেন।

## Not arrested?

এখনো পুলিশ আপনাকে বন্দি না করলে নিজেই নিকটস্থ পুলিশ স্টেশনে নিজেকে সোপর্দ করুন।
